GT SPORT有冇得玩極力子？

用G29,見唔到有得set
定係冇得玩

同問

有, 你係駕駛中, 踩一下極力子就會自動轉去手動離合器

即係冇得踩住轉波？

唔係每一架車都有